超級電腦預測皇馬捧歐聯

【Now Sports-體育】BT Sport利用超級電腦預測今季歐聯形勢，結果上季冠軍利物浦無緣衛冕，冠軍又是皇家馬德里！

利物浦連續2季殺入歐聯，前季不敵皇馬，上季則以2:0輕取熱刺，6度封王，但超級電腦認為紅軍今季將輝煌不再。

超級電腦預測英超3雄利物浦、曼城和車路士皆能在分組賽晉級，但英超恐怕很難像上季一樣統治武林，只有紅軍和車仔可以躋身8強，但僅此而已。

「歐聯之王」皇馬被認為會先在8強淘汰車仔，4強上演西班牙國家打吡時力克巴塞隆拿，決賽更以3:2險勝拜仁慕尼黑，再度捧盃。

超級電腦預測今季歐聯戰果
8強
皇家馬德里4:2車路士
巴塞隆拿2:0利物浦
拜仁慕尼黑3:2巴黎聖日耳門
祖雲達斯2:1里昂

4強
皇家馬德里5:2巴塞隆拿
拜仁慕尼黑3:0祖雲達斯

決賽
皇家馬德里3:2拜仁慕尼黑

拖舟

屌 一場都未踢就俾人燈

牙朗2回合一球都入唔到
有咩可能

有c朗皇馬

就話有機

開著fifa當用左超級電腦

巴黎撚過到16號咩

5比2贏巴塞

Allin 波膽

我哋暴聯去咗邊度

買左fm 數據既愛華頓
走去買伊禾比

比疤狗大炒就有

通常命中極低，發達機會又到

憑咩
咁撚廢
皇馬冇左C朗同屎差唔多

有冇上年預測先

開FM由佢自己跑一季=超級電腦？

呢部電腦扔左去啦

今次屠硬狗會

原來超級電腦可以計到淘汰賽抽籤
連運氣都都得計，勁

65%係7
35%係J
唔係7就係J

On9

估中利贏

超級電腦有冇將古惑的var列入運算範圍先？

Fat check咗？

部超級電腦係咪入左fifa嘅PS4